뭐야? 니들은?
죄송한데요. 김자옥 아줌마 곗돈 가지고 도망가신 분 맞으시죠?
뭐?
죄송하지만 저희가 아줌마 좀 잡으러 왔어요.
네. 잡으러 왔어요.
뭔 소리야? 저리 안가. 저리 가.
안돼요. 아줌마 저희랑 같이 가셔야 돼요.
같이가요.
이거 안 놔? 비켜!
안돼요!
어? 세경씬데..?
진짜..근데 누굴 저렇게..
어! 계주다!!/어!!
세경씨!
어? 안녕하세요/안녕하세요/놔 이거! 좀!
어딜 도망가요!/
잡았어! 드디어 잡았어!
가요 가!
신애랑 우리끼리 할수 있는데..
안돼~ 둘이서는 힘 딸려서~
그래 둘이서는 무리에요. 우리 아니었으면 큰일날뻔했다.
